\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2017}{Физбой, финал, 28.07.2017}{9 класс}
\large
\libproblem{kvant}{928}
\libproblem{rayon}{1992-11-3}
\task{ Длинный цилиндрический пруток составлен из двух плотно прижатых
  друг к другу торцами кусков равного диаметра, сделанных из разных
  металлов; длина одного из них вдвое больше, чем другого. Боковая
  поверхность прутка теплоизолирована. Один торец прутка поддерживают
  при температуре $100 \cels$, другой~--- при температуре $200
  \cels$. Установившаяся температура середины получившегося прутка
  равна при этом $160 \cels$. Чему равна температура в месте
  соединения прутков?  }
\libproblem{other}{kvant-1998-1-p49}
\libproblem{moscow-city}{2003-08-3}
\libproblem{zilberman-surkov}{21}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
